有冇試過俾醫生探肛

早幾日痾血睇急症，個男護士叫我上病床，原本以為係男護士幫我檢查，點之後來黎左個女醫生話探肛檢查，跟住感覺有兩隻手指好用力咁隊左入肛門摷左幾下，痛撚到hihi

成日 要覆診 唔會痛嫁喎

睇你有痛治倉

係驚忍唔到屎不過醫生有咩未見過呀

鍊左腎者之石？

俾女醫生中出

有 因為轉病房需要跟嗰個病房嘅規矩一拼都要探肛 所以畀人好粗暴咁就咁用支棉花棒隊入去再抆返出嚟

做身體檢查試過
要驗有冇大腸癌徵兆所以佢一隻手指塞入去探有冇硬塊
跟據驗嘅野唔同可能有唔同方法/結果
參考吓就好
亦都可能係手勢唔好
因為我體檢做心電圖佢話我心室肥大 但x ray又見唔到
然後醫生就落咗個咁嘅結論

俾男醫生隊就冇咩所謂，預左好撚痛，俾女醫生隊就

探肛點會用兩隻手指，一隻已經夠，兩隻好難入

入職前身體檢查做過，中年男醫師仲要講嘢gay gay地，feel到佢手指入左去抽插左幾下唔想出返來，最後出來果下我忍唔住叫左出聲

pr啊嘛，係check前裂線有冇漲大

事後回味幾爽
以前痔瘡俾男醫生探過

撐住呀樓主
For 唔知樓主咩事嘅

有冇腸癌既同路人

用內窺鏡嗰吓，好似疴屎，好驚賴屎

嘩你出去發夢仲要整親 好型 做我男朋友ok?

自備ky la

刺激，漫畫情節

紅字X2

有，好似柯唔出屎

女醫生先唔尷尬
男醫生通屎眼

會唔會搞到咇屎

你係女醫生拮咪好
我係比男伯伯拮